如果公務員返工都可以好似地鐵職員咁惡就好了

好勁

情緒失控 可以考差佬喎

制裁！

冇得加人工係燥啲

EQ 低適合考警察

黨鐵前線好黃